講左今日唔衝，仲留係金鐘既，一定係鬼

大家一齊cap底直播，有佢地個樣，實起到班狗底！

推

全部大陸狗

整左個popo醜態gif圖整合錄，覺得好既幫手推下

和理勇武已返歸

叫唔郁啲人

push

行多幾步就到地鐵站啦！
加油！唔好留喺馬路休息！
要抖返屋企抖！